好消息！！好消息！！

美猶他州中國觀光團4死車禍 無台灣旅客

一輛載著30名觀光客的巴士今天在美國猶他州的國家公園內發生車禍，至少4死12重傷。根據駐外單位查證，這輛巴士是中國上海的旅行社包團旅遊

關我鬼事

咁爱国去咩美國呀，留返係中國山明水秀咪幾好

做美國鬼

關我X事
重有呢D幸災樂禍既事 冇必要做

不推文

到這一刻我深信：上天是公平的

猶他州公路警察表示，車上12到15人重傷。達斯圖普說，7名傷患一開始被列為重傷，其中4人由直升機送往醫院。乘客全都是講中文的人

Several agencies are responding to a bus crash on Highway 12 in Garfield County where authorities are reporting there are at least four people dead and multiple others with critical injuries.

呢單嘢幫得到你抗爭？搞得到中央？

不推文回覆

香港人一定感覺非常自愉
上天為蒼生施以賞罰

美籍中國人 = 中共黨員數目

笑下就算

天罰呢D話唔埋
但我淨係知求天係冇用
要睇人造化

上天為蒼生施以賞罰

太子亡魂希望你地能得到一點的釋懷

多行不義之舉
只是時晨末到